上門打字員姐係做咩？（只招女）

上indeed見到 有無人啱做

上門打字員,書籍整理,家務助理
油塘油翠苑 - Yau Tong, Kowloon
日薪200 - 300元
A. 相關細節 :

1. 工作日子不固定,時間主要是下午一時到五時

2. 現只招聘15-27歲女生,學歷不限

3. 設一天試用期。薪酬將按員工表現調整 *

B. 主要職責:

1. 打字,以中文為主

2. 打掃、清潔等家務

3. 協助整理僱主家中書籍

4. 給予僱主創作靈感

5. 與僱主聊天

6. 照顧僱主少量生活細節及起居飲食

C. 相關要求:

1. 女生

2. 須精通中文輸入法

3. 須對書籍及文學有少量興趣

4. 健談,活潑開朗

5. 可與僱主共進午餐者優先

6. 自行攜帶手提電腦者優先

7. 曾主修中國語文等相關科目者優先

8. 擅長打掃及清潔者優先

9. 星期一至六均可工作者優先

D. 聯繫方式:

如有意應徵,可 Whatsapp 到 63170696,或 Line到 kanlongkiuandynose

工作類型: 兼職

薪酬:每日 $200.00-$300.00

語言能力要求:

中文

5天前

有可疑
上去俾下創作靈感僱主姐，大驚小怪

日薪得200-300$
Ptgf 手都唔俾掂都收一千啦，仲要陪你傾計同食飯

推
有無少女啱做

執屋 打字 比靈感 傾計
先得200/4個鐘
比狗做？

4. 給予僱主創作靈感

5. 與僱主聊天

6. 照顧僱主少量生活細節及起居飲食

咪姐係PTGF

2000蚊差唔多

平機會召喚

就算差錢都唔會去做你份狗工 賤過地底泥

4個鐘要做咁多野
午餐1粒鐘
打字一粒鐘
執屋都兩粒鐘
咁咪無時間做其他野囉

設一天試用期。薪酬將按員工表現調整 隨時試完錢都無得收

平機會告佢性別歧視有無錢收 告得入嘅話

試用期都要錢
否則勞工處見